擁有激光筆嘅手足，會唔會嚟一個集體自首？

去警總集體自首

咪撚膠

去警總集體幻彩fing香江仲可以諗下

自你老母

和理非可以考慮下
呢d真係公民抗命啦

幽默感逼唔來

正

左膠比敵人更可惡
先安內 後攘外

我想知道佢地記者會起邊，
好排住前幾個禮拜既，
盧偉聰，含撚啦，扮傻，屌你老母

咪ON9啦

垃圾post就咪撚覆啦由得佢沉

好啊，你自焚我咪考慮自首囉

咁克警咪仲更多攻擊性？ DKLM

（買雷射筆都拉得！！）警方濫用施法程序，志在麻煩示威者，浪費公帑。

克警D電筒*

呢個真係送頭, 要幾咁戇鳩先講得出

你示範下先求指教